革大理學院院長：「跟我走 我陪你地 留到最後」

佢走到出黎同革大前線講：「請你地跟我返入campus，咁樣警察就無得跟入黎，我陪你地傾，傾到直至大家有個結論」
「如果你地繼續留係度，警察就會乘機攻埋入campus，請你地跟我走」
記者問佢擔唔擔心學校安全，佢不斷重複” They are all my students, they are only kids”
可唔可以做我地特首呀

代frd post

我都有睇到
好正呀條友
感動

咸左

正常校長當然以學生優先。唔應該利字當頭

佢仲話「如果繼續咁樣落去，只會不斷有更多學生被捕，之後又會繼續有人出黎抗爭。咁樣係解決唔到問題，要有人出黎解決」

仲勁過sun kwok

世界第一 暴大

同林奠條八婆講啦

呢d先叫一校之長

個鬼佬都算唔話得 睇直播見佢行出黎 又好聲好氣

但無人跟佢走

條八婆識咁唸唔洗死咁多手足

呢D先係教育家
香港真係出得最多係教畜
唉

sun kwok 聽個名就知

唔係校長黎
只係其中一院院長

但問題係班狗冇性既。。。叫佢試下同狗隻講2句先

係呀 肯行到前線面前講

院長 dean 黎

討論等如徹退
最主要係大學有冇影響政府的能力去保護學生

佢係sun kwok下一任

算啦
革大個校長

班狗識西聽英文咩

天地有正氣

感動
其他U有良心嘅院長呢？
有知識，麻煩都有返d良心去保護你嘅學生好嗎？

張翔正一食屎狗黎

張翔條粉腸去左邊

想哭了

好感動

係

They are only kids

正

張祥垃撚垃

個鬼佬中文幾好

感動

oh I see 咁我覺得呢種人先配做校長

請問佢叫咩名

呢d咪叫識玩
個個一句擺記者上道德高地就屌
班港豬根本唔識點玩政治同戰略
你估有支槍有核彈就統治全世界咩

點解今時今日先出黎？

食撚屎啦張翔
院長仲行得前過校長

哩d先係真正為學生嘅老師

院長可唔可以做埋校長，大家都當張翔死撚咗架啦，不如你坐佢個位啦

推！！

推

Matthew Evans

依啲先係校長既氣魄

校長

如果係梁天琦成件事唔同哂

呢啲咪真高層囉

所以國泰ceo咪劈炮囉
鬼佬有人性過班垃圾好多
2020年都黎緊
香港同大陸班popo同高官高層全部都未開發咁

呢d先係作為一個教育者應有既操守同風骨 盡力去保護學生 保護社會既下一代

they are only kid

唔係HKU？

佢講得係岩
但個個都知傾黎無用，點跟佢走

同意
從來冇指意過張翔
佢一定親中

革大嚟 唔係暴大

因為中國人一向認為權力代表一切

護琦手

Kongu仔推到佢做校長啦

1056 #香港大學
理學院院長艾宏思教授向香港大學現場的學生勸說放下手中的物品返回校園，與他討論另一種解決方法，認為情況不需要用武力。
他自稱相當擔心現場的同學，表示理解同學擔憂可能包括同輩壓力，但認為同學要需有更廣闊視野。另外，他亦提到認為現時是非常情緒化的狀況，並表示警察理解規則而校方亦一直向學生解釋，他樂意與警察及其他人士溝通。

#有線

五個月以嚟最值得尊敬嘅老師

而家香港真係好似d史詩戰爭片咁

外國勢力

so sad

推佢做校長

支那用打劫咁嘅心態真係以為係咁

佢院長咋屌

會唔會想一獲拉晒

叫佢整日企係學生前面，幫手擋班狗

呢啲咪人性

要聽200萬遊行嗰次就聽咗啦

尋晚出左email

鬼佬幾十歲人未見過有一間學校會比武裝部隊圍攻

冇錯
香港啲教畜學嘢啦

淨係個行出黎保護學生
已經知道係有良心既領袖

張翔我屌你老母

他只是個孩子

主動出黎搵大家傾 真係唔話得

好正氣院長

They are only kids
而家香港就係由呢班kids好努力守護
大人，你哋喺邊，成日話我聽社會唔關我事因為社會嘅事憤怒同唔開心唔值得

但我要話你聽，我哋呢班kids係社會嘅一員，而家，就係要捍衛呢度

呢個理學院院長好好

警犬: 呢個拉得

雖然都係和理非到爆
但係最少都肯出嚟見學生吖

不如換佢做校長

跟手有條友出嚟話佢Biased
唔知係咪支那人嚟

呢D 先係院長, 支持做校長

人性
人性變得可貴

唔似林奠口口聲聲話做人老母，但把閪口暴徒前暴暴徒後，琴日記者會仲用「所謂」呢兩隻字形容五大政治訴求，完全無leadership作風

垃圾張翔 縮頭烏龜 乜7都冇為學生做到
可唔可以比dean使校長

push

暖男

佢係poly ，關港大張翔鬼事。。。

年輕一代守護緊大家嘅未來，守護緊香港
連10幾歲嘅學生仔都出黎前線，真係對唔住佢哋

鬼佬

Popo想令學生返學校守城而減少影響其他地方
唔洗理學校硬件，佢地拆唔到學校
唔好因為守城而自己走哂入學校
可以的話出去中環
好多鬼佬/OL等緊你地

鬼佬個個都有外國護照,
最大損失都係冇左份工
但華人可能要面對封殺

dean

有冇link

sor ,自膠發雞盲

啱呀
校長失曬蹤嘅時候，佢肯主動行到咁前
感動

差啲喊出尼

呢D先係教育家，其他校長死撚晒去邊？ 張翔，郭位，滕錦光？ 全部係廁所滴梗尿？

救命

係103萬已經聽咗

張翔都係美國人黎

曱甴： 呢個院長煽惑暴動 (設計對白）

啱啱now直播

革大校長拉低曬分數

好返俾人屌走返老家

張長死左去邊

中國人可唔可以做返一次正常人
抵俾全世界睇唔起你地
讀幾多書都洗唔甩浸中國味

呢啲先叫有人性

其實係咁樣落去問題係解決唔到,但你又冇可能話停就停因為問題根本係政府到

鬼佬真係特別正啲

傳聞話民航局要何杲交清算名單
佢淨係寫咗自己個名落去

見文流淚。

喊左....

Wow

返左入去都解決唔到問題，仲會放棄被捕被殺手足

呢個先係校長黎

岩啦 落晒個校長面
食撚屎啦

型

所以大人 企出嚟
唔好再等
要死幾多小朋友，先肯憤怒

跟本就係，一個城市有七分一人上街已經係好大件事，係三條七面皮厚吖定係其他原因先至搞到而家咁

再睇番理大個件垃圾

Support

理學院院長
仲有良知的鬼佬
睇下條撚樣張翔?!死撚咗去邊

痴線 咸左

直播

我校QAQ

早幾年見佢係咁cut astronomy 同math/phy 以為係唯利是圖之輩，原來係危急時咁有良心

睇哩段又演繹得好唔同
好似完全唔係撐緊學生咁

蔡元培再世

班狗都唔識英文 點講姐

呢d 值得尊敬

支狗

你咪試下扮大台 一溝通就兩面唔係人

支那狗

一早無期望

佢唔係校長

我都覺得冇人守就會俾警甴突入

搵人同院長傾下 擔心佢比人打埋一份

12/11 8時左右
理工學生校董李傲然在理大校園內被警員強行拖出校門外暴打

我聽完諗緊點解佢唔係校長

打到中間 點走

佢又真係當學生係kid架喎

我覺得可以跟佢走
popo 攻入嚟代表院長都保護唔到佢地 可以武力升級
依家守住浪費體力
傾嗰陣當休息下

屌呀又同輩壓力又想屈成堆手足出黎係因為同輩呀屌你

真正與學生同行

院長.....

留條後路都好

我諗係真心和理非

今年畢業證書有齊理大個件垃圾同7婆
真係想一手扔咗佢

正呀

作為校友睇到喊左
院長好波

的確，作為教育工作者，你首要係確保學生安全，然後再同學生討論，比新思維比學生....

好感動

同蚑共談判首先要有侵侵級數嘅籌碼先得...

其實佢幫緊手降溫已經好好
你認為一個院長做到d乜，你覺得佢地condemn除左+士氣仲有咩用
到不如做暗棋，關鍵時候提水仲有用（eg 警察有warrant做searching)

可惜佢落場跟得少，完全唔知今時今日傾係無用

True 中國人思想係咁
以為誰大誰惡誰正確 暴力解決一切

後母？會殺仔女，強姦仔女嘅媽媽
童話書都有得睇

同埋我完全唔覺個班係only kids，佢哋比好多人更加「成人」

傾嘅重點唔係真係傾計
係院長主持嘅傾計session係合法嘅大學活動
可以保護學生

準確正解
而且鬼佬在場, Popo一聽英文拗撚晒頭, 唔敢衝入校園

evans!!!!!!

院長

mattew bb

鬼佬係唔同

佢係立國後有資格做香港總統

真係算係咁

At least, he come out and talk, not like others only sit in the office

永遠洋人都係高一班

屌 喊左 呢啲真係我心目中嘅校長

但今時今日已經無合法活動，班狗係好大機會照鳩沖入去，我估前線都明呢個道理唔會棄守入去掛

佢琴日都係屌鳩學生，叫佢哋唔好用磚，唔好打警察

不過佢哋嘅角色係要咁講嘅

陶輝：

好想喊

佢唔係校長，係院長

唔知垃圾張翔又死咗去邊呢

人數多係政府點都嬴唔到
呢個就係團結最實實正正既效果

Push

感謝院長Evans

Dean
推佢做校長

校長係大陸喱

推。

屌
美國dq佢綠卡啦
廿幾歲去到美國住左30年做左30年間諜

做校長啦

好撚型
唔好意思有無片

張狗都係美國人黎
只不過美藉支那狗改不了吃屎

kong u呀

***眾籌***
唔好意思，仲係要借個位&幫你推推POST

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721, 831) & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先58%, 仲要大家支持)

第三&四期民調結果POST (new)

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:
官方link (我們香港人計劃) :

(對唔住，咁危難時刻下我知而家仲叫大家課金可能好反感，但我相信兄弟爬山，各有各做，行得通就全力去做)

點解佢唔係hku校長

張翔食得屎

但佢語氣唔係咁 無人聽佢講 跟佢走

校長去左邊？

好撚型

喊左
頂做我地既總統好無

乜水啊呢條友
以為自己係邊個啊
搞到我眼濕濕

推啊

” They are all my students, they are only kids”

想幫佢含

張翔死撚左去邊 咁多個月黎鬼影都冇個 屌你老母

Adore

他親自走到六神無主的學生面前，表示發生這些事，他當校長的應引咎辭職，但先一定把被捕學生營救出來，並說：「被捕學生的安全，是我的事，一切由我負責。」斬釘截鐵，毫不含糊。

在蔡元培的牽頭下，北京14所高校校長一起投入營救學生的運動當中，並且聯合發表聲明：「學生的行動，為團體之行動，即學校之行動，決定只可歸罪校長，不得罪及學生一人。」蔡自己更多次表示，如能釋放學生，「願以一人抵罪」。

相比嚟講，HKU FBE真係垃撚圾

崇拜

正想講 sun kwok係咪退左休

當理學院院長都走出黎保護學生 到底港大嘅校長去咗邊

革大

6901

真校長

作為城大人真心喊撚咗

精神領袖真係冇得比

睇到想喊

呢個先係校長呀

對佢改觀

院長好有型

感動..........

癲狗症無分國籍

埋土表示

香港人愛你

Agree

Push
佢係理學院院長
唔係校長

大陸狗點會出黎
肯出都驚全家送中

真學者。 👍🏻

They are only kids. They are my lovely kids. Don’t hurt them popo.

張翔食屎啦
死撚左去邊呀

中間人猶其依家咁情緒化一定係兩邊得罪哂

你唔係以為啲狗會理你掛？啲狗癲嫁嘛，佢地老豆老母喺前面都照打鳩我地呀

睇呢幾句野睇到眼濕濕

革大暴大

ust叫咩

理學院同醫學院院長都已經出左聲

校長都仲可以潛水

睇下開學之後佢點收科

請受我一拜

但點解天琦叫就一定要走
話明無大台

佢邊度來自信拍心囗覺得你撤退,差佬唔會借機衝入來捉人
佢係咪行去最前叫咪

呢條友唔係cut 天文major 俾連登仔屌到仆街

推呀

真係眼水都標出嚟

佢封email不過係為popo辯護

Today police presence was also observed on campus, and we were informed by the police that they were responding to 999 calls. We noticed that tear gas and pepper spray were fired in the vicinity of the campus.

Again I wish to bring to your attention the fact that the University has an established protocol with the HKPF regarding police entry onto campus grounds.

The in-principle agreement under the protocol is that the HKPF will not enter the campus, except in the following situations:
a) To respond to 999 calls; or
b) To enter with a Search Warrant or Court order or other legal document.

It is important to also be aware that under Section 10, 50(3) and 50(4) of the Police Force Ordinance, a police officer may enter any public or private premises (without the need for consent) if the officer reasonably suspects that a person to be arrested is on the premises.

cut the BS

信得過佢都信唔過這班曱甴
只可以話佢太離地脫節唔肯面對戰爭現實
but thanks

主要係大家真係信佢，當年拋個身出嚟勇武抗爭

想喊

DNA唔同

可惜佢係院長

院長黎

係
Sun Kwok都好撚正氣
以前校董會係少數會講人話

咁先似翻個讀書人

作為 leader 應有嘅氣度

32/33開始

Thank you

柴灣IVE校務處班碌撚垃圾教職⋯⋯
懇求安日，狗扯偷生
教埋夜校，外判top-up degree，分豬肉呃呃食食，個個月起碼袋七八萬
你地班黑衫咪撚阻住我揾食

文學院生表示好羨慕理學院

張翔條大陸狗見都未見過

what's the problem?

呢啲先係真教育家
好過某d奶共商人/官員話要放棄學生同話學生係垃圾

佢放假仲會去龍虎山同學生做生態導賞

理學院轉左院長咩

咁你啱
真係改不了吃屎